月經︰one piece 真係唔撚知做緊乜

場場都跑跑跑
跑乜撚野

以前都識用橡膠一野彈上去
而家就 run please 到完場我屌你老母

仲有d 角色再大爆炸增加
乜撚野古代種
是撚但啦都係d 免洗角
我連咩 smile 呀乜鳩三災都唔撚認得
仲有一大堆唔知邊度黎邊度去既怪獸怪女人怪角色
零個辨認度
每一話都係塞一大堆唔知咩黎同咩對白
lost 到仆街
已經放棄理解等佢快d 打完公佈 one piece 係乜就算

ptt︰
有劇情比海賊王還糟的作品嗎

我是指兩年後的海賊王
大家都知道
先從魚人島這篇開始
兩年後魯夫打他開大兩次才倒下
鎖血的不合理
龐德哈薩克
斯摩格 跟香吉士被維爾戈暴打
這裡可以看成維爾戈其實很強
但被羅輕鬆秒wtf 這樣代表那兩人爛到離譜，斯摩格跟香吉士學的霸氣被狠狠打臉

多雷斯羅薩
上將推鳥籠
魯夫沒鋪陳直接插入四檔，回憶補設定
四檔直接秒一個七武海，七武海除了鷹眼都變成了笑話
蛋糕島
魯夫劇情殺將星 這還好
打卡塔那次就真的扯，鎖血開到底，結果對面來個自殘搞死自己
這篇唯二好評是有人真的被炸死了還有布魯克發威
和之國
光月御田從真男人變智障
凱多從孤獨求敗變成中二爛咖
角色比起多雷斯羅薩爆炸多
中間插個七武海被海軍圍捕
結果之後完全沒有這事件的過程或結果
然後三災jack不會霸氣
真的好笑欸
然後 此篇最好看的地方 魯夫被一棒秒，沒了

這幾年有什麼作品能比他更糟嗎
各位討論看看

和之國開始就一路係到跑
有劇情都算
呢10話都唔知係到做乜
鳩打一兩頁又跑跑跑
動物園咁樣呢到望一頁又跑下一到, 又望一頁又跑下一場
基本上九俠都未必認得晒, 更何況成堆雜兵都大大個名show一頁
都唔知邊個先係大粒野

根本糞便 集集都拖 角色又多又亂

之前仲好多人吹奏和之國會好睇返
根本就越黎越劣
推鳥籠都 on撚鳩
餵大媽食蛋糕推高左個 on9ness
而家d 人造果實再垃圾d
真係估佢唔到

角色實在太多
特別女性

但分唔到既

其實 打完海軍基地救艾斯 就開始走下坡
熱血只係名號 唔夠打就上多一少檔

劇情都估到 分頭行事 各自打贏 路飛打大佬

就算係歷史文件都變做背景

追落去 都係想睇個結果 因為都追左十幾年

尾田啲戰力設定

同火影一樣咁混亂

御田秒殺凱多（四皇）

凱多又同白鬍子並列

戰國就屌打黑鬍子全團

路飛爺又話 忍唔到手 會打撚死赤犬（大將）

七武海 除咗鷹眼

其他頂盡 四皇手下皇副級數

都唔撚知 尾田點排名

火影至少有分鏡 有招式 有講解
Run piece 真係咩撚都冇 一係直接秒
跑撚左成年 垃圾漫畫黎
2年前明明好地地 2年後可以柒左咁多

火影好差咩

係後期姐
揸高達又無限查克拉
鳴人一個打幾萬個咁

除左打輝夜之外我覺得還好

D人物真係太撚多 完全記唔到

仲有人睇小學睇到覺得好撚悶 一直loop
冇盡頭
垃圾到

可能兩年後轉左做岸本齊史畫

至少火影睇得爽先喇 好似龍珠咁 戰力後期都失平衡 但唔重要喇 起碼分鏡夠好 又帶到劇情
海賊王張張圖都要塞滿哂野咁 亂到仆街 又唔順 果邊講幾頁 另一邊又講幾頁

最好睇都係cp9
每個人都有佢既作用
戰鬥又好睇又唔拖
而家真係拖到嘔
專登儲左2個月一次過睇
睇完劇情都冇咩進展
路飛仲戇鳩鳩咁

火影就算疾風傳都好睇過海賊王
基上係死人復活依下同忍界大戰果時戰力嚴重失衝之外
成個故事冇咩問題 至少睇既人覺得痛快先喇
依加海賊王最基本既野都做唔到

我覺得玩具國還好
推鳥籠係少少bug
起碼佢都企定定同明哥打
有同羅用混合技重傷下佢
蛋糕島真係唔知做乜撚
睇完蛋糕島篇叫我講返個故事
我組織唔撚到
和之國睇到佢比人打一棒就冇睇了

最撚巔峰係打佩恩
之後都走下坡
但總算keep到average
冇爛尾

cp9...前期拖到...

9俠都認唔到係你ON9
去驗智商啦

以前嘅打鬥係路飛利用環境同思考同人打
依家淨係一味鳩叫同鎖血 或者對面輕敵派膠

識咩吖，呢d叫熱血呀
80年代d動畫片尾一定係跑幾L熱血

火影起碼依家都仲有連登仔討論人物/招式
OP唔知可以討論d咩

由佢d畫畫到d人不成比例開始走下波
d人時大時細

幹部級 動物系 古化種 唔重要？
cp9篇 刷巴巴同生命歸還佬仲有卡莉法係咪可以成段飛哂
剩係睇卡古同路奇？

同現時最強海賊團打仗 係佢個要塞開打
幾千人對幾千人 唔係咁畫可以點畫？
d大佬級對左位就自然會開拖架啦
唔通海多團得幾條友又做到世界第一海賊團咩

Agree

尾田啲大戰分鏡真係亂到不敢恭維
死火海三本大戰最冇feel就係佢

尾田好明顯已經跟唔上時代, d橋已經out撚晒, 講故仔方式老套到爆
好聽D咪叫有原則, 難聽嘅咪係廢老死唔斷氣

有無人諗過點解阿普、霍金斯、X德雷克同怪僧烏爾基點解比黃猿砌低咗之後又喺新世界乜事都無咁出現返

咁撚重要嘅嘢唔好話一頁，一句都無提過，平行時空？尾田唔係覺得自己好撚有神秘感呀

睇到象島已經無再追了，會唔會動畫易睇啲？

佢遲啲諗返起呢個bug 就會諗個理由整個伏筆解決架啦
當年自然系無敵諗唔到點搞都整個霸氣出黎搞掂啦

講起霸氣又諗起紅髮斷手

動畫笑話一宗
出一拳用10秒重覆3次

紅髮係為左托付比新一代而整斷隻手幾撚好聽

發現左樣野
之前吹風話空島好好睇
之後就成堆人話剩係空島好睇
依家有人講cp9
就成堆人話cp9最正

係咪有啲咩原因

Btw火影世界第一垃圾

同司法島篇真係差勁遠
仲諗住打海都好似頂上之戰咁,幾十首船正面對決
點知又係偷襲

空島同cp9係巔峰
但我覺得cp9係好睇啲

問題係啲風好好笑
個陣個個都係講空島有幾好睇有幾正
依家就講cp9

下次會唔會有人提起阿龍之後就個個話阿龍正

你問少年Jump班仆街啦，根本睇得出佢哋係想尾田拖

爛成咁尾田我諗已經好想完咗佢

每集水分極多 拖得就拖
冇追一排一次過睇
10話內容先等於人地1話 都唔知自己睇緊乜

冇啦
空島cp9哩啲起碼10年前既輝煌史

都係之前ViuTV播先睇，打明高和大媽有追下。呢套嘢真係太拖，無意欲再追

笑到仆街

會完嘅漫畫先係好漫畫

頂上之後最好睇就路飛打卡塔同所有索隆打架

同妖尾一樣劣

呢套好撚奇怪 嚴格嚟講未算係爛尾
巨大草帽嗰段感覺劇情仲喺尾田手上，劇情走向都唔係好差
但係就係難睇，
冇空島敲鐘同羅賓喊嗰種嘅蕩氣回腸都算
但見到路飛自從艾斯死咗之後，就由大智若愚變咗真係愚真係難頂

Op垃撚圾
劇情on99,成撚日一話分一兩頁講a ,再分一兩頁講b同c d e
集中講完一邊先講另一邊唔得既

人物又多撚到仆街，好心雜魚直接秒啦，反正冇人想知佢地係乜水

打鬥係最撚仆街，唔知打緊乜，成日起手 ->打完
比多d一來一往都唔得

而家睇op係情意結，追左咁多年都只係想睇埋結局

妖尾都叫有女丁下
Op d女好撚柒

電sir

頂上之戰 爬完上去又跌返落黎在爬過 n咁多集
／好似越獄又跑左好多集 都唔知d人個陣點追op， 好彩我係一炮過睇 睇到山治嫁人個篇停左，我諗之後要結局先再去追返

人哋依然大賣 理得你跟唔跟得上時代

佢依家既大賣咪等於tvb 既慣性收視
係呀錢就繼續入你袋但就跌落神壇做臭個朵

無喎我覺得好好睇喎
人地係取悅FANS 我作為FANS好鐘意
你呢D撚樣唔閪鐘意關人鳩事咩

講真拆開逐part講，有邊套長篇漫畫冇問題
淨係死神屍魂界篇都唔少喇
撞啱一個識行下水道嘅25仔
咁啱入界個陣時空錯亂早咗到好似畀時間修煉但係又提早處刑
次次都噴超大量血瞓一覺就回八成
堂堂劍八連卍解都未學嘅人都打輸
鏡花水月直頭on9你唔撚出招卍解直接一開對面一定死
btw其實死神都係有啲跑online但係通常都係修煉完跑去收頭
利申：非海火死鬼迷

睇one piece 係一信信仰 大家都知睇黎冇意思 但都有人睇

海賊王最大問題係唔撚好睇阿屌
一話要講成3-4個唔同戰場 係咁跳黎跳去 又每邊講得兩三頁 可唔可以一話集中係一至兩個戰場就算鳩數呢?
火影點衰都好 都唔會係忍界大戰時狂跳黎跳去咁轉戰場 起碼都每話重點落一個戰場到
唔會五影打班出兩頁轉鳴仔打帶土出兩頁又轉第個戰場
佢咁撚樣轉法 個觀感真係好撚差 悶撚到喊

尾田就係知餵屎俾你班腦殘fans都照食
係我都亂畫啦

你食緊乜撚野咁高級呀

鬼滅
無錯鬼滅都好睇過op

d人未撚對到位點focus呀
屌你老母所有野都有個過程架嘛
on99

你知唔知海賊同其他最大既分別係咩
最大既分別係
海賊未完呀
其他神作完撚左d撚樣無得屌
咪將精力擺哂落最後一套度囉
而家唔屌第日無得屌

嘩鬼滅劇情好撚有深度
每篇回憶都同主線好有關係
個世界觀好完美好靚

以前海賊王打係有原因，同埋通常都係1on1,跟住路飛打大佬。而家都唔講個劇情，打左先，打完之後再講原因，咁樣我等你打完再睇劇情算。尤其係和之國大亂鬥，人物極多，樣又認唔到名又唔記得，淨係記得有一堆動物雜兵衝出來畀人秒殺。

要比既話用鬼滅又低級左d 對比近期水準你話加旋都ok

其實而家算點撚樣
佢已經過份到 戰鬥場面垃圾過龍珠超
畫面亂過hunter
死唔斷氣咁拖屌佢老母

好多恐龍

長篇係有佢地嘅問題
人地至少唔會dum波鐘跑幾十集浪費大家時間
尾田不嬲都唔識取捨咩係重要資訊
支線篇幅太多
分鏡依然塞一大堆野入去,又唔係畫得靚,結果睇起上嚟好易疲勞
主線就推進得好慢
如果你係死忠,OP過咗1000集都唔覺得佢走下坡得好犀利
淨係識盲撐話好睇,作為fans都幾失敗

艾斯死後已經迷失左
呢條橋 發現左好耐 不停加島 不停柴娃娃加一大堆新角
完全係商業因素考慮 根本最仆街 大咬就係One Piece
唔明啲人 撐op 唔撐 火影咩心態 火影一野爆完左比你睇 完全唔拖
相反 海賊一大堆伏線 然後無了期 無止境 亂到仆街

唔好意思鬼滅點垃圾都唔會差得過op

講得好好 ..以前都識用橡膠一野彈上去，

諗起都懷念 .. 以前動畫儲氣彈過去果d 攪笑野。

diu 最近哩十集漫畫都唔知行咁耐行乜9

係咁loop 上面講條橋

真
完全唔明op點解可以紅到咁
連載廿幾年
個主角都可以仲係on99咁無成長

頂上戰爭之後已經垃圾

屌你老母你有冇睇架
咪試撚左囉 一上去就有隻KING打返落黎啊
人地識飛你唔識飛啊 係咪好撚難明啊
佢擺明要比路飛1000話上到去啦大佬
睇D唔撚睇D 係咪ON9架

套野由一開始就講撚明偉大航道有幾撚長有無限咁多個島
出發至今 無咩邊個島係無內容 最多都係得小花園係少d野講
然後兩年後成條主線都係打海多 每一個島都關事
連兩年前長島呢種支節都節省埋
而家直頭講撚明5年內完
你呢d撚樣都仲講緊佢加島加角色cap水
完全唔撚欣賞人地既想像力同故事結構
大佬 佢個世界觀由頭到尾都係咁大
大半個地球 你想黎黎去去都係幾十個角色？
畫完你都唔信服啦 乜撚野商業因素
連我曾經質疑既競技場唔知做乜鳩大量閒角
都入左所謂既草帽大船團
為將來大戰做鋪路同加強合理性

屌你老母你條垃圾引戰狗
剩係識鳩up 又無撚睇
又無啦啦係度講火影
好野又唔講 又係度鳩屈
尾田作左好多角色飛左無講 你又唔知
尾田為左5年內完 連續幾篇狂爆op秘密 又唔撚見你講
睇穿你啦 你根本無睇 引戰狗
祝你中武漢肺炎

動畫啲回憶睇到你想揼爛部機
一見回憶即飛
最好對住wiki目錄睇 有啲廢章唔吸引既情節可skip

直接唔睇咪得

收皮留返比你慢慢J啦 死毒撚
我有一個中武肺 你都死全家
btw快手幫你老母汁骨啦 肥柒矮毒Loser

海賊死忠 不敢承認 無佢地咁撚好氣
當局者係迷既 課金買公仔買周邊 買到仆街 係好難翻身醒覺中毒太深

都係用嚟送飯啫
慣左有啲野睇下 但又唔洗咁專心咁睇

出俾動畫拖戲用，動畫 你睇初到和之國飛飛下射箭果隻野

近十話大多數都係講queen粒彈拖時間
唔可以彈上去係因為有king
節奏開始緊湊係因為掉咗隻手落去俾人發現上面打凱多月光獅子都唔夠打

御田只係留傷口
路飛爺係俾戰國提醒加阻止佢先無打赤犬
七武海係掛名，巴基都入到你就知是廢的
希望巴打俾次機會，睇多次

咩叫fans
我以前睇開咁我以前叫唔叫fans
之後棄左因為無聊
佢算唔算流失fans?

尾田兩年後既故事成日都擺撚錯晒重點
我諗讀者係想知啲大事件既過程
尾田成日提一提起因就直飛結果
E.g.兩大將對打，黑胡打革命軍，薩波失蹤、海軍打七武海

但你老母成日提將啲2打6描寫得好詳細
例如推鳥籠出獎金，原本以為會困獸鬥，全國圍攻草帽團
點知下一話就擺平左。然後有一日寫班平民為左求生，連阿婆都跑得快、肯定有古怪
跟住路飛打贏明哥又用一話講個評術員
都未計成篇一堆二打六、冇人想知好唔好
到和之國一撚樣、班阿伯為左小紫點慘，半格都嫌多，你講成一話
Queen既病毒又係、講到點人傳人
呢幾話佔左好多篇幅、又快速收皮

公道講句
死神都係劇情7
都係唔合理架啦
5日練成萬解都on9
前面打鬥叫動作好睇
藍染篇之後真係on9
新招=贏
所以攞哩個比真係冇意思

頂上前面好睇既
所以紅
依家果啲慣性收視

請問有冇邊個youtube 有啲咩幾分鐘講返個故仔分享下
利申：睇到山治幾兄弟就冇再仔細睇

個4檔比起以前都作得差
以前2檔3檔好有創意
吹氣入骨頭
用橡膠身體當氣泵
4檔竟然係咩上層霸氣
勁無創意
仲要樣衰

太多人物啦屌，成日加新人物。。。好難頂

個忠粉話咁多人物係為左結局大戰鋪路
你諗下依家一篇都亂到7彩
果啲大戰將以前每篇啲人加起哂上黎
哇可以亂到點樣

依篇野都算留力嫁啦 無講山治整蛋糕叫醒大媽
完全將山治依個角色踩到落谷底

九俠睇左幾年 分就分到既
六子反而分唔到 完全睇唔到有咩咁勁

低收入低學歷公屋狗混戰Post

乜撚野火影一樣咁亂呀，你邊到嫁，呢到連登

呢套不嬲係最過譽既作品
沒有之一

Ching !!套垃圾仲有人睇架？

直頭垃圾 打明哥個到
索隆斬個城堡人跑足十幾集
斬完又跑 又斬又跑 悶撚到

已棄

所以鬼滅咁紅唔係冇原因

跑Online

垃圾漫就摺柒咗佢啦

你仆街嘞你！屌火影

真係睇到火
我情願打d廢柴拖都好過係到玩跑online拖
將跑嘅頁數拎黎比d團友發揮下好過

原來跑都可以咁好玩
跑online 你唔識咩?

路飛: 估唔到跑都可以咁好玩

同獵人一樣
一開始就係為左向愈來愈大既世界觀進發
由小地區打到更大既地方都有強敵
只係去得愈遠 作者愈無力繼續故事

空島黃金鐘 同 cp9係好睇嘅。畫風都乾淨好多。
伏筆帝同熊貓後就痴線地塞爆背景⋯

2年前係神作
2年後係糞作

我2年後開始係hea睇。。
最近個本單行本買番黎我連開黎睇既動力都無，2年後啲畫風亂到7彩
睇到好辛苦，繼續儲單行本都係情義結。。

一套漫畫，唔好見到好賣，就不停畫落去，見好就收。。 認真都唔知呢套點收尾。。繼續5檔 6檔 7檔？？？

2年前既故事真係好熱血，感動
宜家。。

我都已經唔記得佢幾時開始跑
同佢想跑去邊架其實

係咁出新人物又無咩著筆，結果唔記得晒，唔知自己睇左咩

即係你都跟唔上時代

無可否認就真係再無頂上個種級數既震撼

但好多人跟風人踩我踩都係事實

呢幾集真係run please
其實呢幾年最不滿係路飛仲成個on9仔
同埋山治越黎越on9

跟風踩就真呢個post算理性
有d直頭好似睇都無睇求其搵野踩下就算
留句「死神/火影/鬼滅仲好睇」就算

原來我唔係睇緊衝鋒21係睇緊海賊王
依家先記得

我都咁諗
兩套作品髮個平衡點 就係電鋸人

食左幾年老本 死忠不願承認

呢套嘢仲未死 火影都收咗皮 仲繼續畫

鳴人真係睇住佢大個 變成熟

路飛…

亂到嘔
同埋跑撚完未呀
你有冇見過蜘蛛俠跑咁耐

我最憎就係路飛鎖血

路飛心智無成熟到 零昇華 on 9 仔

垃圾野
成日一味9叫 好撚嘈

鳩叫王

七武海本應7個躝癱同 grade
最慘最係鱷魚，冇覇氣輸比嗰陣乜柒都唔識嘅路飛，
打頂上嗰陣又推埋佢上，格格不入咁 ...

但路飛打明哥，練多兩年加覇氣都險勝 ...

其實係，去到後期冇人想睇二打六對打

過左人魚島已經棄撚左
以前覺得佢鳩叫好熱血
而家叫到煩
成個弱智咁
唔夠打就再叫大聲d
唔講以為鬥大聲比賽

一棒收得佢皮
就算佢學新招，耐力上應該冇大分別
到時佢點接 ...

Run piece

水都班人有啲可有可冇
玩繩條友之前寫咁多，後尾原來2打6嚟

每格都塞到啲人密麻麻，我真係唔識欣賞

cp9 前段水都唔多嚿魚？

明哥同大媽篇都話成個國家咁大，跑都由鳩你

屌你老母和之國呢場，明明凱多就係屋頂，你一鳩跳上去咪得囉，逐層逐層跑做乜撚野啊？

對比番火影忍界大戰已經爽好多
起碼二線角色金角銀角嗰嗥打完一場先一場
要睇戰場規模，一兩鏡 wide shot 交代幾萬人咪算囉

動畫幾時會爽快過漫 ...

動畫要上集回顧+opening+跑+驚訝樣+ending+預告

真正講故事既位有冇5分鐘

仲睇op啲人係咪個個都係咁.....?

今話完全冇乜好睇

穢土轉生直情又死玩返生

跑online

完全唔明睇完漫畫嘅有咩原因睇動畫
畫又畫到歪曬，打場面又重用 ...

路飛一直都戇鳩鳩 有啲人就係鐘意佢夠戇鳩

尾田強度係咁
明明二檔路飛都快過鱷魚
但係鱷魚開技又夠快陰到赤犬

銀魂完結篇

其實疾風傳前 依招係有出過
唔通真係靠10萬隻白絕打？ 0攻擊力
定係直接靠班/帶土打？
話明大戰 緊係雙方差唔多實力
至少返生都係帶到劇情
金角 銀角->拎返部分9尾查克拉->10尾先出現到
阿斯瑪-> 堅定返豬鹿碟決心
鼬-> 兄弟合作 破死人轉生
仲有其他歷代影出黎 show返唔同招式
至少打鬥好睇先喇
唔明屌火影穢土轉生做咩

我邊忽屌穢土
穢土轉生咁無恥先有創意

我轉登搵返第50卷單行本出嚟，睇吓2年前同2年後分別係唔係咁大。

根本就一鳩樣，如果每星期睇一話都係拖到仆街，畫面入面都係塞滿晒人。

但都係不知不覺睇完一本，又拎下本出黎睇。

所有問題2年前都存在，都keep 左10幾年，我都追左6-7年，都習慣晒，佢依然令我我星期都有追嘅動力，冇one piece 嘅嗰個星期就硬係覺得好漫長。

我都唔知one piece做緊咩，咪慢慢等尾田講囉。

我唔知one piece 5年內完唔完到，但肯定佢完嘅時候一定好唔捨得。

你識咩丫 尾田就係要整多啲伏筆 咁先有深度

以前邊會咁寫 路飛永遠走最快果條路
如果天空有隻King係度
就一堆人係個天到打 就算天空係對方主場
都要打隻king落黎 等路飛彈上去

淩空六子 四話就秒啦
凌空六子變團戰 五打五咁 淨返個先一對一
以前尾田就係咁樣控制速度

咁先好睇架麻，
個個打一兩話 嘥我又嘥佢時間

今話頭幾頁既好多格，睇到好亂

司法島之後呢套野已經係on9

又拖又畫得廢敍事又渣

唉，睇到都凳鱷魚尷尬
本身幾鐘意鱷魚 ga ma ...

死神好多角色既個人故事都好撚好睇
好多劇情都破面篇後面先補返足
完現術同千年血戰篇表達上一定係差
但真係幫個故事補到好撚完整
單論成套漫畫既話最大問題應該係靈王呢part
完全唔知點黎 又唔知點解無手無腳又唔郁得又唔打得

利申 最近研究緊死神

完全唔想睇佢d畫面
不停出d果實出嚟會吸引到人咩.....

唔係無成長咁簡單
係直情智商退化
艾斯死左之後佢反而仲on9過兩年前

仲可以討論死人轉生就知有價值

海賊王都唔知仲有咩可以討論，我就黎連1234檔原理係咩同分別係點都唔記得

死唔斷氣咁

2年前真係神作
2年後真係睇得好痛苦

利申 和之國中途棄左

睇op睇到吸毒咁

run please

和之國儲左幾個月冇睇
諗住一次過睇好撚爽啦
屌你老母 點知睇完都係零進度
頂多就係大蛇無啦啦死左 同多左個大和

同埋死神角色設定、招式設定都係有意象,
戰鬥分鏡又靚同合理。
其實One Piece冇變, 依家用緊水島個進路, 正如明哥篇係沙鱷個進路, 蛋糕敗走就有少少似月光摩利亞篇, 只不過我哋已經睇咗幾次哩啲進路。
One Piece係長篇, 佢主要服務嘅對象係不停新加入嘅觀眾, 唔係老觀眾。

然後打到重要關頭肯定係最後一頁
下一話返黎直接冇左回事 講第二樣野

佢有啲要睇小說

op唔話得架

我都係覺得無限查克拉好on9,
依家睇博人, 啲角色會冇藍其實先正常,
佐助比人用空間忍術送走, 之後on99冇藍返唔到現場, 又好笑, 又真。

我一直最中意係明哥, 就係中意明哥同沙鱷嗰種梟雄feel

準備去鬼島之前我停左無睇
好明智

唔睇op既原因 施劇情施到火滾
動畫仲衰 集集有3個字係opening同上回分解

而家集集都花到傻
唔係有動畫幫佢補鑊應該比人腰斬咗

尾田根本就回撚晒塘
單純一個過氣又過時嘅死廢老
唔畀人批判佢 總之要畫到結局你地班撚樣估唔到佢先罷休
理得要拖幾耐

依家同人講仲睇緊one piece真係比人笑
忍住睇完魚人島之後正式放棄

垃圾不睇也擺

火影好睇過OP 好多
以前都話同級可以比較下
而家真係無得比

同忍界大戰比，邊個垃圾d

覺得二打六唔係凌空六子 呢六個都叫有d實力 最唔明點解gifters都要畫一堆 六打六咪得

都仲係弱智仔咁撚樣

一早覺啦 新世界之後已經走下坡
佢寫vivi 打沙佬嗰陣已經話比人知佢係一個鍾意拖節奏嘅作家
但嗰陣劇情仲算好睇所以cover到

2021都就黎 有乜野漫畫結局未見過 ，
最後團滅 死淨路飛 真係神作

2年前好睇好多, 2年後明顯退步

識貨，btw如1畫埋小說jump肯定唔ok, 死神太仆街了

垃圾 拖完未

路飛都鋪緊會死

講多啲，冇睇小說

山治篇之後開始冇追 得唔得講下點解鋪緊會死 ，淨係知佢越獄個到啪野減壽命

真係要講，空島篇前段已經係好拖
其實如果真係當年已經有追連載，我諗都會記得唔少人呢個位棄咗
只係空島篇後段個回憶+end救返晒全篇，確係感動嘅

之後司法島都ok嘅，但唔算話極好
再之後頂上戰爭連載當時其實都好多人屌，唔係呢個post講得咁好，由其唔少人根本唔係連載當時睇
再兩年後就唔好提

小說其實完到好多嘢，加埋落去真係神作

hunter除咗係多字，畫面表達一啲都唔亂

靈王之前係一個人，有虛，滅卻師，死神力量，同一護差唔多
為左穩定3界，人，虛，屍，死神4大貴族拎左佢黎做際品，封入舊野到。驚佢走就斬手斬腳。
所以友哈話靈王又吾父，又慘又成就係因為靈王係之前3界既人。
元現術銀城咪叫一護唔好信班死神，就係因為銀城知死神既陰暗面，同時知一護同靈王好似都係有3種力量。係滅卻師入侵屍魂界果陣班死神都諗住拎一護做靈王化身，但之後變左友哈之嘛
btw, 藍7都係知依d野，所以想上去揾靈王同唔鍾意死神，好似係

哩個我都有聽講解講過

2年後 話話都走走走 大亂鬥 想表達啲咩
點解可以咁大對比
jump 啲責編係咪因為檯柱由佢發揮
睇下單行本賣成點就知咩回事 真係贏慣性收視

所以死神根本係一班自私自利既暴力者
但作者話死神係以一護角度畫，所以唔畫果d野喎，後來小說先補，我懷疑係jump知到個故仔，覺得太陰暗，所以打完友哈直接cut

動畫都好d，漫畫真係亂到不堪

其實op以家漫畫銷量幾多? 如果仲係同以前差唔多你地又唔怪得尾田 op最好睇我覺得係從最惡世代到頂上決戰 最惡世代岩岩出個陣真係好撚型 個個都好有性格+果實能力好正 如果寫佢地3年後因為各種組成一團應該幾有趣 兩個新世代團 (路飛,最惡世代)vs 舊時代(四皇) vs 海軍 vs 革命軍

我記得頂上決戰最多人屌應該係艾斯死個陣 好多人屌赤犬融岩剋艾斯on 9 以家諗返起依然唔明白尾田寫死艾斯做乜鳩 仲要跟手整個薩波出黎 仲要之後食埋火炎果實

魯夫沒鋪陳直接插入四檔，回憶補設定

講到明修煉兩年 都叫冇鋪？

又唔一定嘅 有啲未完嘅漫畫以佢地現有嘅內容都已經好豐富 相對地會完嘅漫畫都要佢完得好

本身大混戰我已經覺得佢寫得麻撚麻
薩波回憶反而寫得唔錯，始終尾田寫回憶都係有保證
亦都算係加新角得嚟又兜得起成件事

成篇嘢呢段最無point
onepiece一向skip練功，咩二檔三檔都完全冇講點練，卓洛、其他角色啲招都係

op最大問題係亂
當年一去明哥個島,d人名係咁彈出黎,亂到仆街

其實咁多年，只要世界觀一大，組織多人物多就好多作者都handle唔到

暫時最好係world trigger四五十個角色都認得又記得每人既特點又發揮到組織係世界觀上既作用，唔會一個boss > 一個組織

可能佢覺得一直有四檔之前做咩唔用苦戰玩自己

金銀角都差啦。。。同佢好多配角唔忍手棄， 得寧次一個死左

召喚左一批死人
最後得四個死人火影有用

好亂咩

我接受唔到佢寫死完艾斯之後又要出返一個同艾斯定位一模一樣既角色 仲要白鬍子係為左救艾斯先死 以家搞到原本係四皇最勁既白鬍子海賊團變到二打六海賊團 都唔知做乜鳩 漫畫始終都係改變唔到後期敵人會越出越勁定律 對比海多,big mom 白鬍子海賊團有d廢

one piece 火影其實一樣咁垃圾 死神最正 唔計結局嘅話

直接畫路飛成團比凱多滅左完柒左佢算喇
少少推進之後又拖大半年

無水都做前奏 司法島唔會好睇

劍八會打輸係因為佢封印左自己力量 呢part後面有解返啦

總之就係, 全部都係跑+我要打飛你
契仔出場就下下秒人, 山治就一定係中美人計,
然後永遠鎖血最後冇啦啦贏咗,
2年後除咗御田個記憶係好睇睇少少之後,
全部都係垃圾內容, 角色多處理唔到, 大部份其實重覆
單單睇打卡2真係睇到啞撚咗

如果單純講畫面表達力
hxh 肯定係勁果邊
屌打 op

現實咁撚on9嘅人都無乜朋友
其實尾田係咪.......

跑oline

真心
和之國完左未
我記得好幾年冇睇
和之國中途棄

和之國篇睇動畫好睇好多
漫畫真係睇唔掂
啲公仔無顏色好難認

但動畫講真真係好睇好多

修正。
亂係講緊hunter黑暗大陸篇

最新個集幾十個人名睇到頭都大埋
淨係認樣

未完 唔好睇
儲多幾年先 應該就完

痴撚線

已經轉左追 王者天下
可能呢套野係香港唔出名

但係日本 已經係銷量第三名
僅次於 鬼滅 , 海賊王
就快可以追上 海賊王

建議大家轉追 王者天下 好過
最起碼 畫面清楚做緊乜 , 唔會太亂
而且人物又唔會太多

睇到路飛比凱多一下秒左冇再睇
又亂又唔知做緊乜
佢出大結局先睇返算
On撚9漫畫

王者都劣左好多
又成日玩鳩李牧

專登搵番頂上對決黎黎睇
發現2年前群鬥 幾多人都好 大格入面 起碼會俾你睇到重心

2年後 大格入面真係一堆野 搵主角出黎好似玩緊 where's wally
然後主角就係下面細格大頭 講兩句劇情同爛gag 山治就永遠係女呀女呀女呀女呀呀呀呀

唯一例外 就係契仔
路飛用四檔都無依個待遇

呢套d 人物直頭一撚樣wo, 同柯南d 人物有得揮
利申：睇到楚軍想攻入秦就無睇，一場戰爭講太耐，睇到好辛苦

五國攻秦 係高潮
類似 OP 頂上決戰

一定要睇埋佢

契仔永遠扙刀、血、眾人驚訝、收刀

拖咗好耐都無嘜動力睇
反而對套真人版電影有D興趣，睇完個trailer, 個背景幾靚下

從來冇睇過呢套閪野

依家我會覺得佢轉出小說好過繼續畫落去

當年已經話佢用完二檔會減少壽命 佢都照用
成個套路就似係搵完one piece就暴斃

咁多集都知垃圾啦 永遠都唔會完

羅賓喊真係好正 仲好睇過頂上

睇主post真係以為有平行時空
你會以為有勁多人覺得好撚好睇

其實睇咁多少年漫都係覺得one piece講既友情係最有一家人既感覺
但宜家咩團都講仁義好悶

你入去 op 連載 post 望下就知
呢個世界真係有平行宇宙

其實路飛完左頂上真係好見底,
我諗尾田都唔係好識點寫佢或者留緊d線等到佛誕未寫
本身出盡毅力, 勇氣同人格魅力(佢強既特質都用哂)同運氣都係救唔到艾斯,
然後佢決定要修練兩年已經表現左心態上既成長,
艾斯既死又代表新世界既嚴酷
又再編佢做類似既野已經冇相同既效果
water 7燒旗, 肥皂島打柒天龍人係好型,
但已經過哂果個point,
寫頂上做bad end本來就應該暗示緊以前果套靠蠻力唔work
你唔係準備好角色發展係入緊下一個phase可能唔應該skip兩年囉

唔會掛,睇親都多人屌run please,
屌路飛,屌山治

小夢海漢化 海賊王第998話 「古代種」

笑到仆街
d 死忠千字文咁撐

其實以為兩年後 路飛修練完返到一拳秒左隻和平主義者
咁撚型 應該成長左好多 心智成熟左
點知一去到下一個島已經即刻變返做低b仔惱衝
仲衰過10年前啱啱出航

我都估到 分頭行事 各自打贏啦
個問題係點打贏

個陣山治的確係廢
後面拎到傑爾馬66衫先有用左

最常聽咪變左就唔係路飛

以前表達單用蠻力解決唔到
結果兩年後既戰鬥就係鎖血鎖血鎖血用更加蠻既蠻力解決對手
唉

見到入面都多人屌
然後啲死忠話你覺得亂係因為智力低
又係典型腦殘粉話人唔欣賞因為智障

最撚on9係去大媽島食毒魚個幕
睇到我屌撚左聲
當啲讀者真係弱智

尾田係寫大局觀既文戲比較好
但每次登島都重複一樣既劇情
鳩鳩下上左島 遇到公主或者某個人 個島好慘好嬲要打飛佢 大量新角色出現拖足一兩年 唔夠大佬打所以跑online 突然學識大招秒左個大佬 下個島
每個島啲新角色對劇情推進毫無幫助，但就用勁耐去畫佢地啲劇情，一打就秒跟住唔會再出現，所以咪咁撚拖

兩年前每一篇既故事淨係講一條村 一座島 一個國家
個陣係特別好睇 好似每一個船員既背景都係獨特 同埋感人 尾田寫呢d小故事其實真係好出色
兩年後既世界觀變大 要解返之前既伏筆既時候
尾田都係用返兩年前既方法 慢慢寫每一個無關痛癢既角色 乜都塞埋一齊講

畫風方面 我一開始追one piece既原因就係覺得每一個出場人物都有特色 加上畫面簡潔
而家完全唔同晒
仲追緊真係為左信仰 話晒追左10幾年

咁就唔好整兩年後啦
龍珠跳去龍珠Z
悟空都變左好多

諗返起空島最後個段旁白

run piece

以前就順境靠卓羅 逆境靠路飛 絕境靠烏索普

依家例牌 新招新必新檔

嘩 今集d幹部對埋位
海多個邊打緊 9俠輸哂 大媽加入戰團
樓下d卒戰局已定
真係零進度喎

每話都出有名有姓有能力同賞金嘅角色，睇落係中boss,但次次出完場一兩格show下惡人樣就完，然後繼續出「中boss」新角色，到再出現就已經係幾話後嘅其中一格，唔寫notes點認到咁多人？

船員開始多，要俾每個角色發揮就次次上新島搵個理由打散主角團，但每一話硬係要每條線都講吓嗰發展，睇起嚟完全唔流暢，睇一兩頁就轉場，再加插返上面講嘅新角色，亂到仆街。

另外角色除咗戰力上成長(其實都係多招新招)睇唔到有咩變化，路飛依舊鐘意大叫沖前，艾斯死咗究竟有咩用？更加小心行事？更加注重團員安全？更加用武力以外解決問題？咩撚都無，與其話佢係船長，不如話只係無腦金牌打手

打完通知聲 驚我唔記得 唔該

唔關你事就死返出去啦廢物

屌你老母 你講野有冇POINT?
屌完人唔撚加POINT 好撚廢呀你

又一件駁唔撚到

依家啲畫功差撚到。你老味唔睇文字完全唔會知呢格想講咩。一格嘅內容比例差哂，馬爾科細到根本唔知係佢。

呢格又係離譜。同鬼滅上一嘅月之呼吸異曲同工 次次都係pose就算。

佢呀爺唔肯做大將姐

個故事架構大，尾田大貪想樣樣都畫，但又要推進度咪變左東一忽西一忽，一大堆冇意思既場面。
以前空島，CP3 1on1都好好睇，因為會放頁數去畫打鬥。

出game 用

今話最尾嗰頁都好經典
話咩有條龍嘅石像係艾斯當年打爆，但你睇佢啲分鏡，啲focus位係完全錯晒
即有睇開漫畫都好明邊啲位個表達力要放大，而家尾田係連呢啲基本位都做唔到，唔知搞乜

係啦

果啲乜撚野中boss 六子
根本冇人關心呢啲角色既發展同表現係點
正常漫畫家頂盡一話起兩話止就完撚咗啦
尾田可以畫成廿話都未正式打低佢地

一係就快快手好似以前咁公式1on1就算
有啲出咗場勁耐，依然都仲係run please緊，真係冇人想知

六子再加班smile ，亂撚到仆街

點解九俠同路飛一齊出發
九俠開波就跑到頂打凱多
但係路飛跑咁多集都上唔到頂又唔用橡膠彈上頂
run please呢個名真係好貼題

一直覺得 尾田 畫咁多新角色 , 係為左出手辦

海賊王 最賺一定係手辦
隻隻角色出十幾個手辦, 每隻仲要賣幾百蚊
又大把人買

鬼滅 其中一個值得讚既地方, 就係 無慘 將 下弦鬼 全部清洗

如果交比尾田, 一隻下弦鬼 可以打30集
十二月鬼 至少打足300集

司法島之後全部垃圾，包括頂上戰爭

如果龍珠人造人+斯路篇
忽然要係中間整埋人造人1-15號出黎
然後要搵無限 天津飯 魔童出黎同佢地一人打返幾十話 廢鬥廢先
應該即刻跌落神壇畀人屌死

然後最後打斯路
如果由尾田畫
應該要一個一個上去同斯路一人打返幾話先
最後先至由悟空上完到悟飯

你一講龍珠又係喎

以前鳥山明出幾集講下悟飯,都尚且算有趣都比人屌到反艇
而家日本D讀書係咪食開屎,
咁都唔屌尾田?

Btw

D乜野台柱先最on9
出場比人打飛

無錯 果三災都未畫得掂
尤其果個king 唔知做乜鳩
Queen 就on99 dum 支解藥出嚟
Jack 就低能 前幾話好似比人打低左
但已唔幾得 邊個打低左
飛六胞又唔知乜鳩野
打到奈美同烏索普訓低
轉頭小玉叫兩隻野就檔撚住
班台柱仲on9 求鳩其設計 痴埋落隻動物 下一格比人打飛
到大大隻果堆巨人又係鋪左好耐伏線 出左幾話又變condom
大媽同馬爾科打打下炎麻煩就走撚左去
凱多又係預左無啦啦去到臨尾弱化比人秒

繼續睇，只係為左睇完佢。

紅髮斷手真係好撚唔合理
四王咁撚勁會斷手俾垃圾小怪？

d畫功同分境真係睇到我 火影呢方面真係好好多 起馬睇落係舒服先

伏筆嚟
明顯隻小怪係最終boss

以前係路飛海賊團每人打一個幹部，再由路飛打大boss，最多同時間四五場打鬥
依家就路人甲乙丙都有份一人打一拳，完全唔撚記得佢哋乜水
本身畫面都亂，依家直情亂到每格幾十條友

One piece 變one punch

霸氣令自然系變哂垃圾
自然系無人識霸氣，上將都要拎海樓石棒
元質化只係令對方更易打中

冇印象初代用過幻術
我係咪記憶力衰退，唔認老都唔得

幻術嘅稀有程度係極高

除左紅同埋月讀都好難再講多一個比你聽

仲話係三大術 忍術體術幻術

鬼滅比依家既尾田畫既話，分分鐘炭治郎同豬頭係蜘蛛山救個個鬼殺隊員都可以畫返幾話回憶比你嘆

我覺得尾田擅長嘅喺世界觀同伏筆，次次講回憶講個世界發生咩事都好睇
但唔擅長嘅就喺打鬥分鏡，畫靚女（娜美小紫大和全部一樣樣），同埋分重要位，尾田好鍾意哂好多筆墨講好多無謂嘢，每次講路飛都好撚悶
仲要成日寫柒山治
而家繼續睇op都喺情意結同睇佢解埋啲伏筆

有冇巴絲可以翻譯哩個post 做日文比佢睇

我老闆一把年齡成日用伊邪那歧

所以好記得呢招幻術

長夾悶 r ma ...

但明明冇覇氣就打唔到自然系
比佢夠快都傷唔到赤犬 la ...

佢有武裝色既話赤犬應該係咁先
嗰下快到赤犬off guard
注意到都反應唔到

其實同一種套路, 睇左十幾年, 都真係會悶嘅

以前7武海出場好撚型
而家4王出嚟似搞笑
得返黑鬍似海賊
最後睇怕黑鬍都變笑料
btw 尾田仲諗住加人落戰場真係好痴線
都唔明哂咁多時間做咩
加落去又唔係好睇咗
只係覺得煩 又要記個人名

我想講嘅蠻力係佢往往要將自己擺喺極危險嘅境地
打boss往往要靠運氣或者要犧牲自己嘅生命黎搏鬥
但沙鱷係咁啱有羅賓救佢，搵到沙鱷嘅弱點，可以rematch (呢場有啲創意，路飛又用水，又用自己隻腳擋自己隻手，等自己唔會掂到沙佬隻右手)
打雷神就咁啱相剋
(有啲人屌佢靠運氣就有啲戇鳩嘅，運氣根本係op嘅主題黎，尾田特登寫黑鬍子成隊人俾毒撚收皮，然後俾希留救到，差啲成個計劃一野收皮，都係講頂尖嘅人點都係有啲運，黑鬍團直情有條友將命運成日掛喺口邊)
打cp9就用自己生命黎交換戰力
救艾斯就不停啪hormones黎等自己繼續搏鬥到

路飛成個旅程係用見步行步黎做主軸，愈提早遇到強敵就愈開心咁款，但唔完全係錯。唔將自己擺喺殘酷嘅大海入面，係唔會變強/成長得快，打cp9隻牛提到遇到強敵係好事，咁樣可以迫佢變強

但頂上大戰好似就係講，你咁做係會變強，但人死左就冇得講呢啲野，夾硬黎帶伙伴入新世界就會遇到頂上大戰咁樣嘅失敗

其實我諗路飛成長都唔一定要令到佢好撚成熟，點樣好似羅，甚平咁要有計劃
其實可以寫做軍師俾佢一個好safe嘅plan，然後路飛好有野心要行一條好高風險但有用嘅plan

路飛嘅任性一定要係佢嘅性格裏面的話，
可以寫做類似"vivi為左避開沙佬而去同寇沙交涉"咁嘅狀況
2年修練唔應該係俾佢用黎派啲低能膠，係做一啲大賭注嘅野，"我修練兩年就係為左可以唔洗有人喺我眼前死，點解要跟啲pussy plan，救唔到想救嘅人?" (抽空羅個backstory, 講問題根源係凱多，唔打明哥直接打凱多又得唔得? / 唔同山治嘴遁，直接打爆問題嘅根源---big mom/vinsmoke一家?) (其實都唔知點解山治有難，卓洛喺果篇可以唔喺到)

參考龍珠，悟空做左老豆，有左少少做老豆嘅智慧，知道要培養下一代，但做法一樣係咁任性，養大左斯路
路飛嘅成長或者應該在於佢有深謀遠慮，但依然勇於冒險
or 佢變到係最怕風險果個，伙伴反而唔怕，
佢嘅ptsd令到佢怕，個故就講佢點樣克服
(不過咁嘅路飛應該冇人想睇)

當然我又冇咁好想象力pitch到一個做到呢個效果嘅故仔

Big mom已經無乜四王嘅氣勢，成個on9仔

最撚慘係成撚日係無謂細位花大筆墨
又鍾意玩你估我唔到
唉 凱多出出場咁撚型獨孤求敗咁撚樣
攪撚到原來7既
唉 魚人島同打明哥我都算啦
入到大媽篇咁撚多人
真係無個新角色係夠時間同讀者培養到感情
而家睇到d咩災又麥又7 但個壓逼緊張感差過當年打章魚小八
攪咁多能力但都睇唔到有咩咁勁
貪字得個貧

每個篇章完左開party果兩集都幾難頂

海賊王係漫畫10大爛作

都唔係2年前啦 新世界之後都係咁悶又柒

每集都係咁左講一忽右講一忽真好撚煩
試過突然諗起某段劇情想搵返黎睇
搵左幾十集先搵到佢起頭個一話 得兩頁
然後下一話已經唔知飛撚左去邊
要隔多幾十話先講返同一件事（又係得兩頁）

和之國篇算好睇左

阿金最正佢係天龍人

講真最尾為咗做嗰個「引用場面」都係夾硬嚟
比起以前啲回憶係跌咗watt唔少

近年我覺得算幾好睇係得呢段...

呢樣真係睇到好冇癮

算啦 op世界觀有趣係事實
表達手法垃圾毀咗成套野都係事實
追落去都係為咗個尾 如果有嘅話

不話好似無人討論過佢啲建築風格同每個島嘅style？
我覺得幾靚

比個肥鬼頂一下就收皮失憶，仲講咩四皇 ...

佢應該去寫書好過咁拖嚟畫

一早棄
畫得丑

本身可以將大媽同凱多寫到係好撚型，充滿霸王魅力既角色
你老味一個為左食野而傻撚左
另一個飲酒飲到鳩鳩地
係都要整啲智障設定

完全認同 全部同一個pattern
仲要新角色好多都好撚似樣
漫畫無顏色仲難辨認d新角色
人多都算撚數
仲要尾田好撚鐘意畫到成個畫面都係泡泡 同d氣
亂撚到不堪 有時都睇唔到主點邊個打撚中邊個
有排儲幾個月一次過睇哂佢以為會爽d
點撚知 屌 進度慢撚到閪到

加咁多人,係為左出 手辦

都要人睇到鍾意個角色先會賣到
整個模都要錢 賣唔出就蝕死

沙魚同明哥 砌到兩板

咁容易用血 就打得低佢

佢點做到七武海 ？

根本係劇情殺

空島 艾尼路又係

心網（見聞色）包圍成個空島 再放大技

招雷神 直頭係武裝色威力

當你橡膠唔導電

雷神嘅速度 點都唔會被路飛打中

尾田亂鳩嚟

話說依篇角色、故事已經由唔知4百幾5百話冰火島開始鋪
用左咁撚多話都唔夠你講晒啲角色仲要不停狂加
你睇marvel最後assemble都唔會無啦啦彈啲x-men出黎啦
做到高潮位先黎介紹角色 起承轉合做到成pat屎咁
其實做到司法島一氣呵成已經夠
而家完全9唔搭8

費事俾人屌 更正返係由6百幾話開始鋪

追火影，今話柱間同班對碰

預期：下一話打到仆街
結果：真係打到仆街

追one piece，九俠同凱多對碰

預期：下一話點都有幾頁打鬥下話
結果：一兩頁畫面，其他run please

你要跑都算，俾我知你幾時跑，跑幾耐，尾田現在係進化到反高潮咁跑

屌 唔講又話四皇冇𡃁 戰力唔均勻
講咗又話唔知講黎做乜鳩
閪客咁撚樣

越嚟越似死神後期用一頁大頭介紹完敵人 下一秒就比人斬開兩碌

但尾田佢又好撚醒架wo
知道拖得太長 佢又識得skip架wo
不過係skip晒全部打鬥
大蛇skip 勘十郎skip 阿普skip
但佢又唔會skip路飛跑架wo

jack 被貓狗 打低又 skip左..........
一轉鏡頭見到jack, 已經倒地訓低左

堂堂三災之一, 就咁被KO

反而低一級既 六子, 就打咁耐

佢最大問題係
無自知之明
頂上戰爭 已經睇到佢
唔擅長處理大場面

CP9嗰種
分頭one on one 打
佢先識畫

混戰好記得沙國篇Usopp 同 Chopper
打個兩條友都好睇
後面無哂

水都司法島篇都話悶
咁one piece真係無咩好睇

原本好地地咁完左佢咪神作，而家又拖又垃圾
op 個地位而家連鬼滅都不如

死神起碼會show打嘅過程

我話前段水都悶 r
上咗火車開始好啲

拖到仆街，我小學睇，依家小朋友都幾歲仲未完

搵悶位嘅話我會覺得上司法島打啲雜卒跑跑跑冇乜焦點幾悶
水都由烏索普俾franky一家搶錢搞到內疚，到自己一個走去挑機俾人打殘，然後自卑又覺得隻船同佢一樣搞到要出走，
明知隻船唔掂又不願面對，俾本來係仇家嘅franky點醒，呢啲我覺得係最好嘅one piece黎

果陣追連載 雖然知道最後一定會bbq大團員
但見到為團隊左隻船同前路而分裂 ussop因為自己廢反而更堅持 一樣睇到好投入 好想到下星期睇下一話

依家主團員好似已經無乜好講(山治線就不要再說了) 成班友真點陪跑員

作為觀眾淨係想佢快d打大佬
成鳩日走黎走去都未入到主題,好撚燥底
明哥又係,由競技場走上去
冰火島又跑
大媽果到又跑,跑黎跑去
黎黎去去上島就係失散>各人係唔同地方引起混亂>集合>追boss打>追足n集,再打,悶到

你條傻閪毒撚比人圍屌仲死撐
根本尾田就畫得越黎越亂
反正真人你無朋友
攬撚住OP打飛機過世啦傻閪

你識我？屌你老母

王道漫畫好睇係因為你一路見證住主角既成長例：鳴人，炭治郎，綠谷出久等等，但係路飛係一路無成長都係咁on9，所以搞到無咁好睇

個大蛇又真係咁就死撚左 哈哈

fans
買到鳥籠之後都開始冇心機再買
以前最多頂晤順銀狐fox超on9果期

本來御田回憶有d回勇
但而家....個熱血拖到凍曬啦

平時搞笑都ok，而家大戰前夕
咁嬲既事都仲可以有嬉皮笑臉場面
即刻洩曬氣

可唔可以keep 返水準，等我可以明正言順儲埋佢

作者太刻意要俾路飛
每次都留到最後打大boss做英雄
未變左前期只有run同run
依方面真心可以俾D創意去處理
同時開打再倒敍
或者寫佢好似大媽時頂住人地最勁果個都好

睇佢跑足作年真心唔知做咩鬼

唔止冇成長，仲on9過兩年前既佢

最近2場大戰都畫得好亂
唔知畫緊乜

以前都唔會咁樣

呢套海賊王,已經超越左主角威能既範疇好耐
路飛同其船員被捉住或打到暈左/瀕死
最後無比人殺,無被補刀環節不下於三十次
然後路飛仲可以繼續抱打不平,想幫邊個就幫,想打飛邊個就去做,
D大奸大惡,連竊國都敢做,就係要俾面未來海賊王,唔可以殺佢同佢班馬仔

最抵死尾田唔係唔知架喎,係冰火島篇,路飛曾經比凱撒捉住,
卓洛知道左仲嬲到屌鳩佢
但然後路飛都仲係不斷比人捉住同打敗